IG Shop 騙案 想尋找其他受害人（警己報）

門市地址假

IG啲貨係偷圖

已知騙徒銀行戶口

匯豐
579 250267 292
Lo K Y
中銀
012 138171 818
Yang Rong
轉數快
+8618666688887
012-821-2-004698-5
Yang Rong

警己報

希望搵到更多受害者去報案，已知有人4月30號過左數

報警後立即封鎖受害人

請大家分享出去提醒人唔好再過數比佢，結果有受害者過左數可pm我

到2019年都仲有人信IG shop

點解啲咁撚貴嘅野都要去IG shop買

是咪柒頭

唉 係IG試過買幾野 落訂完 面交
之前幾次都無事 點知今次⋯⋯
我認柒左

on9 先係ig shop買嘢
當交學費啦

警察都話報左警預左拎唔返啲錢，係拉人姐

但係有對方既銀行戶口

都搵唔到人 拉唔到咩？

推到佢仆街

屌你老母有門市仲洗閪入數

佢封晒你聯絡咁都唔係呃你？
警察點講 唔開file ?

有哂户口no.同名都追唔翻？

開左

又要講多次。
on9 先去ig shop 買野。

我知道自己柒左 都要推出來比人知

已經成功聯絡到部分受害人

開頭叫人拎證據出來
一踢爆公司係假 即刻話退

講完要告人誹謗 即刻Block左人
事主check過順豐 直至今日18:30
仍然無任何人寄過件比事主

搞大件事佢啦

推推推
騙子知道報左警 依然繼續偷人地嘅相擺自己IG

人在大陸
你點追

間野新開的？

睇返第一張相係3月開

依家追唔追得翻都係其次
係想比更多人知呢個騙局

推

你攞唔攞得返錢wfc
我淨係想睇佢仆街

pish

大陸電話 都過數..

大陸電話個單 只係其中一個受害者
我係中銀過數

題外話 香港轉數快 用大陸電話綁定
香港銀行都受
相後香港人用大陸支付寶 大陸綱上銀行個啲全部都要有大陸電話

相反 自

香港人創業：IG shop、FB廣告店、不明細網站、本土非連鎖小店、本土品牌=淘寶貨吊高黎賣

係香港人創業都好 依家分分鐘比大陸人拎來搵食
呢間野收完錢 連淘寶貨都無

咁係一開始就呃定去到中途呃

傻仔先會用ig shop。
仲衰過淘寶。

比左錢之後一直話寄緊 最後比佢Block埋

我的意思係，間店3月開，由一開始已是呃人定點

我淨係知 我搵到嘅幾個人都係比佢呃左

咁撚狗 搞大佢
不過佢換個ac又可以繼續經營
Ig shop不可信呀

好人好姐走去ig shop 買野抵你死啦
買野食 又驚食到肚痛 冇得投訴
買衫褲鞋襪 唔岩碼 冇得換
買名牌 俾人走數或者出假貨 搵海關都幫唔到你（銀碼咁q細）

總結 冇撚得救

同電話騙案一樣
橋唔怕舊，最緊要有智障受

已經有人不斷中招都仲係有人去 IG Shop 買野,
喺 IG Shop 買野就係弱智

推

Ig shop好多都呃人 點解唔揾石天欣幫你買

銀碼細唔細就見人見致
暫時搵到7個受害人
有澳門人 有香港人 銀碼由千幾蚊至萬幾蚊不等
而且已經唔係錢問題
香港人係香港犯事 無論銀碼幾細都好 夠證據有人報案 都會比人拉
依家大陸人走來香港開個戶口 就可以光明正大咁呃錢 反而吹佢唔脹 而香港人就可以憑銀行戶口資料追查到

根本fb page 同ig 極多呢啲假名牌賣
有啲個價錢根本冇可能買到真野
唔知點解都係好多人中伏
諗住慳嗰幾千蚊所以唔去專門店買

的確係好多伏 但亦都有代購係真
有時有啲款想要但香港無 唯有搵代購
BTW 中伏係自己柒 但都想推出來
比人知呢間黑店係繼續運作緊

黑店前身 幾個月不斷呃人 不斷改名
見前已知有幾數十人中招！

黑店改名扮野 幾分鐘又改返舊名

一眾受害人留言 所有留言已被Del 亦唔再比人留言

受害人過數證明

匯豐：579 250267 292 [Lo K* Y***]

香港中銀：012 138171 818 [Yang Rong]

轉數快：+8618666688887／012-821-2-004698-5 [Yang Rong]

澳門中銀：00181611101847469［陳曉楓］

推
搞大佢

樓主有tg嗎？我fd都瀨咗野想sd埋佢啲料比你一齊搞大佢

年年都有樓主呢D ON9 仔比我笑

冇成本咁開個IG shop就幾千幾千咁呃
咁樣仲邊會有人返工
支持樓主